[AOE2 DF] TG群

歡迎有興趣朋友加入。

和平相處開心玩，打人打電腦爬RANK又可。

小弟要番工，只係想搵番D童年回憶，有意見歡迎留言，和氣共處

LM

PUSH

SLEEEP

YAAAAAAAA